想問吓邊度學銅章好 ？

想學拯溺 (最好係港島）

直接入遊泳池問d 救生員 佢地會答你架啦

好似維園果個泳會幾好

叫咩名